九龍醫院護士中招 同事隔離

節錄

九龍醫院護士中招 同事隔離

■九龍醫院一名護士初步確診，院方已消毒其工作病房。

【本報訊】武漢肺炎疫情死亡人數持續上升，昨日再增一宗死亡個案，累計67名確診病人離世。醫管局昨亦公佈，一名九龍醫院骨科延續護理病房護士初步確診，該名護士8月12日早上因喉嚨痛及發燒等症狀，曾到基督教聯合醫院急症室求診，其後初步確診。

67歲長期病患者離世

武肺疫情持續，。。。。。。。

醫管局昨日亦公佈，一名九龍醫院骨科延續護理病房護士初步確診。該名護士的家人星期三確診，同日護士出現發燒及喉嚨痛等症狀，其後到聯合醫院求醫。該護士最後上班日期為星期二，有一名同事因曾一同用膳被列為緊密接觸者，兩名同事需要接受醫學監察。

醫管局表示，已為九龍醫院延續護理病房內的24名病人以及一名相關員工進行武漢肺炎病毒測試，全部結果為陰性，醫院已為相關病房及設施消毒及清潔。

該名初步確診護士目前在將軍澳醫院進行隔離治療，情況穩定。